而家啲人好冇禮貌🏡

非請勿進呀，屌你老母

嗱。。。唔好亂嚟

真係好冇禮貌囉

已經是擅闖民居啦，仲想留腐皮就拍籮柚走人，我要驀地㗎

📺💻

👁️👁️👁️

⚠️⚠️⚠️